# ประกาศออกตัวจริงปลายเดือนกันยายนนี้Windows Server #
ไมโครซอฟท์ประกาศช่วงเวลาออกและรุ่นสมบูรณ์โดยจะเปิดตัวในงานสัมมนาช่วงปลายเดือนกันยายนนี้งานจัดกันยายนแต่ไม่ได้ระบุแน่ชัดว่าจะเปิดตัววันไหนจะแบ่งเป็นรุ่นคือผู้ใช้ไม่เกินคนโดยรุ่นจะยังแยกวิธีการติดตั้งได้วิธีคือแบบมีแบบไม่มีขนาดเบาที่สุดระยะการซัพพอร์ตจะแบ่งเป็นแบบคือสำหรับการติดตั้งแบบ
จะมีระยะเวลานานปีใช้ระบบปีเหมือนที่แล้วมาและสำหรับการติดตั้งแบบโดยจะใช้รูปแบบเหมือนคืออัพเดตบ่อยและถี่กว่าออกฟีเจอร์ใหม่ปีละครั้งที่มา
Windows Server System Center Ingnite Windows Server edition Essentials Standard Datacenter StandardDatacenter installation Server GUI Server Core GUI Nano Server Windows Server Long Term Servicing Branch LTSB ServerServer Core Current Branch for Business CBB Nano Server Windows Microsoft via Ars Technica 